[
    {
        "randomId": 800
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amano y'umuntu",
            "option_4": "Kaburimbo",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_3": "Imodoka yabuze feri",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Aho wabereye wari waterera Muhangiro",
            "option_1": "Igisozi kirekire",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Umutwe",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Impeke y'uburo",
            "option_3": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_4": "Isake ifite ibirokoroko",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ibiti byanjye byaka bidacika",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Buji",
            "correct_answer": "Buji"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ni nde watanze umuzungu kwicara mu ifoteyi?",
            "option_1": "Igihaza",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kwigerezaho yikoreye ibyo atazi umubare",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_4": "Agakono k'inzara",
            "correct_answer": "Umusatsi ku mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_4": "Imyambi y'ikibiriti",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    }
]